毅進上Ive

我黎跟想報幼兒教育
由毅進升上ive 機會大唔大？

100%

你個名

幼教狗讀
女就多 不過冇乜質素可言

土木工程點睇

我以前會考個時
ive幼教唔收毅進仔喎
你check真d佢宜家會唔會收毅進仔先

毅進仔唔好誤人子弟啦
btw如果你係巴打讀到幼教都係等乞食

btw ive幼教好似收17定18
毅進grad當全2會收架咩

我都知男人做幼兒難但又唔知有咩出路又唔想做狗

毅進當你10分咋。 加埋面試分都入唔到啦